[KPOP] PRODUCE_X101討論區(76）星期四晚9:00公布連登pick

連登最終回投票正式開始
今次加多左幾條問題 希望各位巴絲都踴躍參與曜漢仔對笑眼（kpip絲）會係星期四晚9:00公布排名 個表都係佢整架 大家到時比多幾個likes佢
[/size=6]

歡迎大家表達唔同既意見 但希望大家都做到和而不同 互相尊重 盡量唔好嘈交 唔好破壞呢到和諧既氣氛

要安俊英年早逝？
唔洗用劍嘅！
用李鎭赫旋風夠晒威
赫旋風的確好洗！

Cr to 藍色女人

邊個po先係

小火龍牙潔留名

多謝絲出post
2pick留名 訓先 早抖

[KPOP] PRODUCE_X101 討論區 (76) 星期四 9點開票啦

Lm

曜B 星期五C位芝麻

前面係到宣布緊一位
牙潔: wfc

新圖留名

lm帶餅性

帶埋偽牙餅concept相(feat. 南小朋友)

好貪心咁帶3pick留名

[KPOP] PRODUCE_X101 討論區 (77) 星期四晚9時正 連登製作人 X 101開票啦！！！！